有冇手足試過12月25/26去usj

會唔會多人到乜春都玩唔到
求分享

買pass囉

會買
但都驚人山人海變上海廸士尼咁

pish

我估排撚到你仆街 如果無pass 日本人出名排隊

好想有去過既人分享下

佢會限人數入園區 同埋express pass 數目有限 買曬就無

所以唔會逼爆咁跨

未試過25/26 號去, 但試過日本新年去 無想象咁多人
買左最貴果隻express pass 基本唔洗等

同埋有apps 可以睇每個遊戲排隊時間 都幾準下

比你參考下 玩得開心D

謝謝 祝你身體健康

日本無聖誕假，連酒店都唔起價，加上星期一二，應該唔會特別多

近幾年都係聖誕去 酒店全部貴2-3倍

個pass都貴左一倍啦

airbnb 啦 酒店不了